覺唔覺得裝香好撚on9

又臭又濁 同煙味一樣咁難頂
屋企仲日日定時都要裝香 啲衫都染到有香味
呢啲野講心架啫 搞咁撚多形式上既野
中國傳統=折磨後代

信已經on9

點解上一代咁on9

你唔食你隻鬼都要食架

咁多野唔食

朝朝屋企都食呢類二手煙, 想死

隔離每日係門口裝香3次
明明無開門啲味都會攻入我屋企
都唔知裝黎做乜

做擺設個種香唔會臭煙眼 日泰中式

認真, 係屋企點乜香, 咁有誠心直接日日去掃墓啦

其實仲臭過煙

成層樓陪佢索 我寧願佢食煙
起碼都理解佢係解決煙癮需要

啲人做得陰質野多

屋企裝神枱已經多撚左啦

以前用嚟辟屍味

有位放神枱已經好有錢

一直覺得裝香燒衣既來源係

某個大戶人家死左個長老, 大家當然係扮悲傷, 某二房三房喊左半日開始喊到眼乾無眼淚, 就係草叢摘野草返去點火熏眼出眼水..... 從此...

其實有無人研究過呢啲傳統香對人體既有害程度

啲香好正 每次行過都索多幾啖

燒香害人
燒衣害地球
道教嘅傳統對人對地球都係百害而無一利

前排阿嫲瓜咗
屋企人就搬咗個神樓翻嚟猛咁燒香
啲味仲要攻哂入房果下難頂

最終我忍唔住屌我啲屋企人
我話你E家喺度搏命裝香搏命拜有叉用咩
人地死前好心你就孝順啲啦

之後就由每日燒三次香改為每日燒一次

我都係有呢啲仆街親戚
老人家生前又唔見佢對人好
恨不得想人快啲走分身家
而家扮撚囇野間唔時又上黎裝香 迷信又爛賭想有神庇佑 好撚嘔心

負皮出句野